Definição:

Implemente duas classes de acordo com o código abaixo. A primeira deve ser uma classe chamada Gerador, que possui um método chamado gerar HTML,que retorna apenas um elemento div em branco, e um método chamado add Lista, que armazena na classe um array com a lista de compras. A segundaclasse chama-se GeradorLista e deve estender a primeira classe, alterando ométodo gerar HTML para gerar uma lista à partir de um array.
